\begin{titlepage}

\begin{center}
\scalebox{0.2}{
	\includegraphics{./logo.jpg}
}\\[1cm]
\textsc{\Large Akademia Górniczo-Hutnicza im. Stanisława Staszica}\\[3.8cm]
\textsc{\Large Dokumentacja z przedmiotu}\\[0.5cm]
\textsc{\Large Inżynieria Oprogramowania Systemów Rozproszonych}\\[1.2cm]
\HRule \\[0.4cm]
{ \Huge System agregacji i przetwarzania zdarzeń systemowych (logów) - wersja Apache Flume }
\HRule \\[1.4cm]

\begin{minipage}[t]{0.4\textwidth}
\begin{flushleft} \large
\emph{Autor:}\\[0.1cm]
Anna \textsc{Czarnota}\\
Michał \textsc{Łoza}


\end{flushleft}
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{0.4\textwidth}
\begin{flushright} \large
\emph{Prowadzący projekt:}\\[0.1cm]
dr inż. Marcin \textsc{Jarząb} \\[0.1cm]
\end{flushright}
\end{minipage}

\vfill
{\large \today }
\end{center}

\end{titlepage}
